求康民處做gym執雞攻略

最緊要早

down定套戲落電話 早三個鍾排隊
一定有你份 除非遞form果d 去齊

去30人一堂果D場執🤘🏻

有啲地方，可以網上報名。

唔計去旺o既場
上次我同事專登請半日假
去旺角花園街早五個鍾排都冇